屌神奇女俠識飛， 點解喺蝙蝠俠對超人正義聯盟入面好似冇呢樣功能嘅？

同埋套戲都幾多bug

套戲好垃圾 第一次睇戲睇到訓著
個大佬廢撚到
嘴炮幾句就收皮
洗撚你神奇女俠咩

所以咪神奇囉

睇完個下真係唔知做乜撚嘢
唔應該叫正義聯盟，應該叫超人：復活

身體自主呀

人馬座聖鬥士對翼真係用黎俾人拆架

好似話本身導演諗住派兩集定三集，
結果華納班on9高層夾硬迫佢一集拍完
所以直接崩曬劇情

sor自膠 以為你地講緊新版正聯

都係綠燈俠好

神奇女俠都要豹女幫手搵舊石頭既來源，咁作為普通人既大反派係點認識舊石既呢？

終於明白點解Marvel會贏咁多，因為DC／華納統籌得好差，什至根本唔似統籌過

同意

幾好睇, 唔明當年話唔收得
JUMP FORCE都炒佢, 區塊移動

啱啱睇完 好撚求其
係所有野都好撚求其
件衫純粹為出場

Marvel Endgame 之後唔知何去何從
DC又贏

WW原著最初都唔識飛

柯柏文。 係香港騎龍果集
無啦啦最尾識飛

睇到呆左